[I/A]pes 2019 mobile (76) 真·冇人開post

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

新手入game 第一件事畫質轉60fps

AMF邊隻勁?

kg哥開post

steven哥搶完1001唔開po

諗住比返牛佬開

btw go得

新手快速刷GP 方法如下:
campaign level 1 sim 1場 discard 19場
不斷做level1 level2 升降機

2019黑波推薦(by l日和l ):
前場:
C朗-依然都係球王 無野挑剔
美斯-2019復活 禁區扭波王 唯一缺點體力比較差同唔頂得 廢版馬勒當拿
奧巴- 全game最快屈速狗無之一
卡雲尼- 最強走位 遠射j死人 缺點跑得慢
尼馬- 左翼扭波王 無野挑剔
沙拿- 右翼扭波王 都係無野挑剔
包皮- 快 扭得射得 個人認為無沙拿好扭
辛尼- 滿級全game最快翼 缺點無乜技
盧卡古- 撞得跑得射得頂得 唯一缺點現實肥又廢 遲早nerf
Bale - C朗級重腳遠射 扭到下 缺點體力一般

中場:
卡斯米路-全能防中
世一-傳波準 扭到兩腳 偷到下波 但我唔識用
卻奧斯 - 同世一
簡迪-跑得搶得傳得 係矮搶唔到高波同唔射得
普巴-扭得撞得遠射得 但無乜防守意識
馬迪-高 撞得 但比較慢
尼恩高蘭-守到下 後上射到下 全能型中場但唔突出
迪布尼-巴打話好好用 我無
維度-守得 後上助攻得
馬度迪 - 金波但我覺得好用有黑波級數

後防:
vvd - 2019標配中堅 但就好慢
高利巴尼 - 撞得 跑得
華拉尼 - 撞得 跑得 滿中堅技
文洛拉斯 - 弱版華拉尼
拉膠- 茅波狗
阿拉巴 - 好用左閘 扭得下 守唔差
UMTITI - 企位意識唔差 唔快唔慢
曉武士 - 升盡最強99防守意識 但好慢
BIG GAY - 守得同埋會後上助攻

GK:
是撚但

go

我個4213 個左前位係SS黎

U bad luck

上半埸 0比0
但其實好精彩
一開始你打反擊
ddg撲出後
我力追返唔輸角球

K社我屌你老母 單刀門前橫傳都有得撲

3球都射中間 1more

c朗今埸踢功夫足球

牙朗癡咗線

last?

少林功夫好嘢

gogogo

覺唔覺我地互相鬥逼搶

拉舒福特
小組攻勢造波俾佢中柱
你回傳失誤 佢又拎唔到波

艾達臣第二球出黎笑死
包皮射失完到拉舒福特射失，本身應該輸4球

邊有咁誇
btw 我地狂逼搶大家
你入我個球
拉膠俾你橙到仆街

嗰球電腦幫我鏟 估佢唔到
訓先，聽日再打

yeah

Lm

普捷天奴買唔買?

Son

名帥
有錢咪買

英超最強

featured player

又10-4維護

每星期都咁

有無巴打睇到出咩pool

會唔會改完無得刷錢

改完應該唔會再改

維護時間係時候玩百變恰吉

依家已經好難，應該少左好多人刷，唔改卦

玩sim 好易啵

咩嚟？

唔知會不會跟呢
有古華特個仔

得3次機會唔係咁易中
有coins 都冇用

K社佛心幫大家儲coins

我記得我訓醒果陣有入過game見到日本仔個pool仲有14d 我唔知我有冇睇錯

無一隻想要 只想要阿記球員

家用機上星期個pool

反而覺得佢限次數抽幾好，好運先會有，起碼唔會通街都係嗰幾隻

就係想知佢跟唔跟，年輕球員個pool就跟

利英超冠軍🏆成員沙基利

前獌成員 白蘭特

冇記錯dost 好撚高

孫興民呢

應該會有新pool 唔會跟，所以睇下算

我諗應該都會有沙基

今個星期都冇son7 都唔知佢點定feature
Son7 , pogba 6 ,

琴晚打online pvp
發現鬼佬用個433 ，三中場 倒三角，企位散開偏近葫蘆頂，佢截波好撚易

我想問我有隻max lv son，比featured son食會唔會升滿

好似出legend box 意甲

我轉左哥狗陣，好似攻得順左。迪甘斯唔知係咪nerf左

阿祖安奴，列高巴
2019核心

巴西
2 CMF
1 DMF

阿祖安奴爆速99

阿祖

列高巴應該射撚死人

繼續strong hold 照咁睇遲早會出其他legend box
留GP抽撚哂成個box

喇即係咁
G8 , scholes 定 阿祖安奴

Why not both

巴西條腰好窄
佢散得好開
防中同中堅好撚近
2打6教練黎

要等佢出增cost 卡

見到你地話食同一隻可能會升滿 點解嘅

你搵隻食黎試下

等G8 如果個box 仲有其他legends就肥肥

D鬼佬試過食 日本仔featured player 版食普通版滿lv 結果都係去到3X lv左右 無升滿

無巴迪高

要all in了 阿祖

今年黃金條中場一定係
Pogba
G8, scholes

等巴打賽後感
傳奇最抵用暫時都係：
Gk 簡尼
RWF 碧咸
DMF matthus
LB Carlos

普巴好咩？又唔夠氣，射波又無力

打amf
氣，高度，身體碰撞 ，一定好過美斯
但傳波，射波，速唔夠messi 黎
遠射尻尻地

CF Romario

Winning 11人 ， 低cost 教練要用堆體力近90以上既打全場
因為冇得換人

樣衰out

CF 有so9 ，沙皮9可以代羅馬利奧

除左矮之外無得挑剔，呢集無左頭鎚無影響

一陣試下食沙拿食沙拿

今集2019
體力99 matudi 打cmf 都唔夠氣喇

哥狗嗰陣中場用dmf/cmf。cmf/amf？

牛巴個4213係邊個教練嚟？

4132 呢個2018當年Jesus 5xx cost 都守唔掂
要打控球尻猜
（但打控球不如用肥普352）

1:cmf
但佢lmf 同rmf 好似唔識內切

利申玩過幾場

辣殺瑞士🇨🇭佬
見佢打控球，短傳

牛巴係前者得420管理技巧 後者有440 我就兩個都買曬

Dos Santos 佢打長傳定短傳，反擊控球？

romario 係幾好用 superstar 成日 one two 之後吊波比佢 控都唔洗控就射 好多時都入

4213
我地幾肯定個擺位係：最佳位置
防守
2dmf
1 amf

咁樣擺可以激活大帝球霸amf

唔記得 買完返嚟無用過 印象中打短傳 反擊唔記得

見到幾個post都話matthaus勁
但我用落哥狗4312個cmf位
覺得kroos > modric > matthaus

Matthus = kante

有無高cost 4213？
但你嗰個都好多人堆喺後防

其實隻game堆全能中場都尻尻地4不像
Vidal, 尼高蘭，mathhaus

造波堆係建立：
Verrati, kroos , 佐真奴，f4

仲有隻泰亞高

其實我玩咩陣都用kante，勝在攻守兼備，又夠氣

冇kante

Game入面叫全能中場
踢落係dmf :
1. Kante
2. Mathhaus
3. Kimmich
呢3隻係最似

其他傳波都係尻尻地，跑得慢，射波飛機

4. Matuidi

我仲練緊，兩邊中場好似會內切。未pvp過，唔知守唔守到，不過ts99先試

我發覺將卡路士推上一格勁好多，帶波又得，爆射亦得，得左

又派錢

新手而家開GAME玩唔玩得過?

換囉

玩得過 有得刷gp

用claim定卡雲尼好

Claim 真心垃殺

無話咩玩唔玩得過 想玩手機足球驚一定PES
而家啲活動比較悶 好在可以刷錢 不過一陣仲刷唔刷到就唔知

幾時開都得

依家d節奏好似快過2018咁

而家新手開咪算好，刷gp可以抽普通pool儲人，付出時間唔洗課都可以有齊堆勁人

coins半價？

Lm準時4點開game

5點喇
4點真係太樂觀

有佢連保臣都可以拜拜

上年1月1都派黑波卷喇，咁鬼孤寒

保守啲 11點

好似有特價coins，新手係時侯入坑

佢先係完美

抽到條友都升唔到
好鬼灰

廢版LKK 我都有隻滿lv但極少用 升熟練度有排升 成日都50%或留下

是咪維護到4點

佢話係

入到

享利巴打成日撚鳩我地

佢係 入到黨既主席黎

維護時間都無埋，又遲啦

lm

仲有🤔

入到

未?

未

入到啦吊

垃圾pool

虧虧地

6600 238

收唔到禮物屌你老母啦

100coins收唔到

抽你老母咩 下下450粒波 今集應該棄得

隻巴西legend cf好似幾勁咁bo

呢堆pool 一定伏
300萬gp
同2萬5coins 有5隻傳奇

又無pvp活動?單機game?

兩抽中

好失望

阿祖安奴先係重中之重

個課金優惠好似好扺 但係box可以用gp抽 feature又得3抽咁課黎好似冇咩用

有冇人又試下刷季節賽

第二抽

我同你講
打1年唔用先有機會儲到300萬gp

舊年

屌你老母 無撚得刷錢

抽撚左7k coin

真？

所以唔會儲到 日日都手痕

K社今年打分淨係玩27.1 無晒400%? 家陣好撚得閒打咩...

你咪試下 我試咗幾次都刷唔到
迫你一定要睇晒全場

更新完啲活動又係一樣 邊有心機繼續玩 啲pool 又唔想抽 等下次更新算

晏少少試

屌你老母 又係你

鳩撚到仆街 日本仔唔想做就咪撚更新2019啦

點迫你睇晒全場？

比佢呃返12萬gp

棄驚了

係咪想人棄game

想棄 睇埋下次更新再算

有啲想棄

乜撚野更新活動都無真係好ON9 食屎啦K社

即係走場唔計數 個升班獎勵應該仲喺度

屌你老母 k社

又可以慢慢練

呢兩隻好唔好用

唔緊要啦
用銀波慢慢sim賺錢

下個pool英超legend 先坑錢

你抽左幾多gp?

今次抽左24萬gp
中recoba adriano 希古恩 邦路斯
收手了

抽左80萬gp得3黑

第10抽中咗阿祖安奴 好用？

有冇legend

0

你快啲走

K社=食屎狗

鬼知咩
2019先有adriano

隻巴迪高佢又係出30歲

沙拿食自己34lv→40lv

1x抽先得1黑

K社好波

12抽36人0黑

課左720 6600 coins x3 得2黑legend 最勁 cf 同cb

課晒3次優惠了?

真心咩

今季冇乜抽獎運

係 仲有618未課

阿祖原來唔係好快

今次個pool好唔好用coins抽

最後用3隻阿古路換左隻c朗

好難中

Sick ball

依樣真 抽完 會出場既都係本身幾隻

爆lv 88速

體力: 68

用成隊祖記打tour算

好彩琴晚睇波刷多8萬 無得刷了

又係打電腦

得68體力 明顯係伏啦

好on9
仲未有pvp活動

補4飛中西瓜恩戴巴拿，唔想要呀

係咪打CB都得

咁撚垃圾既日本廠 抵佢地比FIFA趕盡殺絕啦

你見過最正既legend pool係點？
Total幾多
入面有幾多legend??

我每日淨係打幾埸an pvp算9數
而家連錢都無得刷

歐洲legend pool
G8, scholes

更新後，黑波難中到仆街
第一個pool最易中，都係得2黑

好彩我all in 左係第一個pool
14抽 11黑

佢改到無LV上限 越後生越高LV 佢又出撚埋D老坑傳奇
日撚日都係電腦活動 我洗撚課金抽波咩

可能冇2020 k社就要執笠了

唔撚課了 hea玩 on9

比得益啦屌你老母臭閪 K社你老母生你出黎個腦生係屎忽到?下下吹停想點撚樣?

啲更新係可以越黎越閪係咩玩法

等更新
依家sim下，升下教練人仔 玩住pvp先

其實而家都係回歸2018
黑波難抽
無GP刷
係連PVP活動都無埋

英超撚
抽撚咗70萬得個基亞連尼
原本想試試中里維特同古連特

我留翻抽碧咸費高卡路士算

話說今次意甲pool冇卡富
好明顯下季冇佢版權
Rip to 各位卡富持有人

屌

季節實無左gp 刷？升班都冇左？

但2018打tour易啲儲gp 而家賺埋都唔夠續約

垃撚圾
我淨係打an pvp算

無限體力 on撚9到 K社我全天候打你隻垃圾game咩

卡路士費高碧咸

新手 月頭先開始玩
呢個pool 好吸引 自己國米fans
好想all in 中晒d 國米經典人

出咗通告跳game計null

hkd 238, 列高巴，Ｊ辛，馬隊，加啲黑波 唔錯

coins真係半價 抵課

無得刷錢新手點玩落去 開game第三日

K社可能係史上最on9嘅日本公司

課金
半價

辛尼迪勁唔勁

垃圾

6星一樣一劍封喉既神鋒

吊，真係好撚on9本身抽238 諗住都抽到兩粒正架 點知課撚左714 抽埋啲垃圾

邊個？

Btw 三隻卡西米路 32lv 30lv 同1lv

換邊隻好？

屁馬 世三
迪基亞 妞亞
定簡迪好？

利申
好欠防中 仲用緊哥利斯卡 保連奴同saul
簡迪同偉拉係咪差唔多？

奉勸各位巴打唔好亂抽，我抽左100萬gp 加8000幾 coins ，先中到一個列高巴

唔難抽點會半價 半價金咪平時一半黑波命中率 好公平

咁我都係pass算 阿祖

一隻迪基亞緊要過防中

打442 用邊兩隻做正選好

頭果兩隻

我已經有洛里斯 曼城龍艾馬臣 同當拿隆馬

Claim 真係咁差咩

慢就是罪

中間係咁中銀
而家焗課18000 coins 清9個pool

Rich k 社又贏

抽黎做乜 又唔係勁

我都係想要馬隊同尼維炸

好嘢嚟

抽左10萬 好多銀 直接收手

下個英超legend pool

咁短傳控球勁d

抽pool中咩基沙文古天奴 想要隻卡斯美路 棄game啦真係。。。

all in

卡斯米路唔好用

屎忽痕抽左30萬淨係中一隻 SS legends 繼續留GP算

機率今次真係奇低

巴打你all in 抽到一半就明

史高c g8反而無咩興趣

卡斯米路觀戰者黎

我都all in左

碧咸費高卡路士

巴打中幾多d傳奇

準備all in

呢幾個有啦， 費高真係唔好用

巴打諗諗先，真係好多銀

tour半場波中三次柱dllm k 社 唔想比人贏出聲啦

古列特大家放係咩位

新帳會好啲
宜家有主帳同兩個副帳

最新個副帳中咗古列治同尼維特

另外嗰兩個搵隻黑都無

Btw都係用佢送個一千金加以前儲落個400金

屌咩 成隊都加200%分
打6星贏左都得1100分
打5000分姐係要打46場

50000分

我1300分 但好難贏

打六星半場3次怒轟龍門柱
用得多cr7 覺得佢超易射中柱 睇嚟k 社有加大佢中柱機率

補多2飛又唔中legend

點解你1300 我全隊都200%後備都計？

情意結啫 邊會真係貪好用
當年玩連樣都認唔到
得啲波衫認敵友

計

主帳中哂腳，全滅
副帳中利維特，甘比亞素，基7

咁依家有咩搵錢好方法？

太遲了

乜水黎？

條友踢養生波
我搵阿朗夾佢，中間擺支柱
打433

都冇咩
K社好撚姑寒

做鴨賺錢課金俾k社

Ios pvp

搵啲垃圾球員sim夠十場

當初2018我已經叫人儲gp
又冇人信
又話啲box冇可能gp有得抽

仲有200 萬 儲多陣 到時同你清g8 box

玩過2017嘅都會知一定要留金
k社通常都水尾會出d好野引晒你地抽人
唔留金就仆街
依家有1萬金

btw 屌你老母 慳錢用白波gk打superstar
點知仲勁過我用neuer
拎埋mvp

高普433同埋鏝隻4132點玩好

依家冇錢刷，唔用白波都唔得了

條友現實畢嬲跑得慢
個數據的確貼合佢當年
Fifa果隻費高就太快了

你嫌佢慢咁如果出施丹肯撚定差唔多速度

我負責清西甲legend box

話說咩重置唔重置
係咪抽咗佢唔會再重複抽中佢？
咁點解又有人會響box度中重複球員？

如果有人知道今週留班幾多Gp請通知一下

抽到recoba 用佢定dybala好

古烈治好唔好用

同埋睇咁多巴打好似唔all in好啲？

抽左佢就唔會再抽到 但重置左個box就會返返去一開始個數量 會中重複係featured players 普通果啲box你唔重置就唔會抽到重複

打個j算

Thanks

課咗幾多

抽咗7800個coins都抽唔到J 辛

暫時升班同以前一樣
未降/留過班

黑波難抽到呢

羊仲係好好用 中場大腳lob 個高波傳比羊就有個攻勢

上面咪有巴打叫咗唔好抽

抽左8000coins 中2隻傳奇 辛尼迪 同列高巴

睇黎我3隻賓斯馬要換羊

左羊右華

有邊隻教練係好用 我搵唔卜水

返

而家呢個帳未有華dee 遲下換嚟玩 呢兩個有速識走位 有啲有速但唔識走位到無用 同埋硬係覺得佢兩個爆炸力特別勁同撞唔跌

14000

好後悔allin 得2隻黑傳奇 一隻金傳奇

呢個pool擺明伏，咁都allin

唔關事嘅黑都幾隻
道格拉斯哥斯拿 西瓜恩 古天奴 華拉提 卡斯米路
一堆金波 得當拿隆馬 同拿樸迪正

華係邊個

華dee

七抽中一黑

4213

你講既神鋒？
兩隻都無

維護on9

咦，又maintenance 既

早知留coins等抽英超legend

又無PVP 活動都壞機 咁夜壞分分鐘聽日先有得玩

有無高cost啲？440點擺呀

有通告話維半粒鐘

後備擺幾隻白波 個amf 唔好放美斯

提嚟提高中黑波率

都唔得啦，咁多max lv

可能個pool有問題，退返gp，coins

ching係咪發緊夢

依兩個禮拜個pool都係5%中黑 係一開ser個pool有16%機率先叫抵抽 不過對比唔上2018最後一個pool

仲要今個pool人腳仲垃圾過上星期個年輕人pool

課特價coins等有至少15%先抽先係正路

本來諗住allin 抽阿祖 但抽左10萬好撚多銀 放棄

正常，我抽左十幾萬先中隻尼維特

覺得好伏唔抽，阿祖又無想像中咁勁

又維護？

更新幾耐 想打機丫屌你老母

你又唔計下以前250coins抽一個人
依家250coins/25000gp抽3個

以前250抽1黑，而家抽3銀 所以伏好多

發緊夢

唔知夠5夠我既ddg 紐亞爭位

看似平咗 但伏嘅程度不變

姐係依家課完留coin等下次正pool??

話唔定下round啲特價coin更加抵呢

我寧願好似之前咁 250一抽 但個box細好多

下下出450粒波 抽條撚咩

size由178加到478

講真 佢話無體力果陣以為佢出好多新活動比人玩
點知就係要人肝爆打tour
希望佢只係因為好多bug未fix忙緊
如果咁就係2019全部真心失望

唔會成日有啦，對上一次特價coins係世界盃嗰陣

半價印象中係最盡 仲要幾個月先一次

悶到嘔既tour

建議儲4m gp
用all in嘅心態抽，抽唔到啱心水就抽乾個pool
實有gp淨
最蝕係抽囇gp/coins 都未抽到啱心水，浪費gp/coins 或者焗住課金

抽三件同樣換

唔會啦 而家已經平咗好多
再平K社應該就嚟執

仲要難打過上年 防守又會令人燥底

例如如果k社可以出個限時淘汰賽模式比人玩嬴gp/黑波幾好
一個鐘連續打5-6場 32人/64人咁幾好
點知咩新模式都無

4m 儲到棄驚都未儲到啦

應該未整好啦
有乜可能pvp event都冇

單刀 射出界 射柱 省龍
單刀橫傳都有得撲
仲要對面係40rating既GK

話過pes mobile轉用ue4係伏

電腦都唔係重點
足球game精華係pvp度架嘛
咩pvp模式都冇
得個無reward垃圾線上對戰

如果tour 好似上年咁 一星期儲10萬不是夢 而家咁少分搵鬼打

我屌30抽0黑

冇人開發新mode，可能冇錢
睇死佢PvP 個任都未fix好，所以繼續loop呢堆垃圾tour

之前tour我都想打曬，依家d 分咁少，下下去到一萬就唔想打了

刷3* PVP 1個星期唔只10皮啦 家陣連*都唔分

pvp仲係得3000gp任我都嬲嬲地
大佬整啲新模式比人pvp真係咁難咩
而家仲要3000gp都唔知幾時先有

入得

每日sim 6/7個鐘
正常每日賺10萬gp up冇難度
最啱一邊做野一邊sim

上星期果個垃圾tour我打到2500就無打
之前點都打到5萬

以前真係無5萬都起碼3萬

最正既pool係更新完個次

得唔得呀 我日日都有sim 但冇乜大增長

又維護

好彩我正陣已齊
基本上d位置都係最強

要播足十場仲要唔知升班定降班 日日咁刷 買多都手機都唔掂

咁樣會玩到淨係掛sim 無心機踢返

而家無分星
班銀同金好似廢哂咁
之前都仲有得鑽研下2星隊3星隊點砌

隻game內容更新完少左7成以上
雖然佢個新引擎gameplay更新我係滿意
但除左gameplay 啲event同mode就真係垃圾到暈
我真係唔明整個新mode/event真係會用到你整gameplay 十份一時間咩?

無論介面定event都hea到乜咁

一場10分鐘
一小時多啲就有21000gp

我差科蘭
好想中佢
蘇亞雷斯 卡雲尼 科蘭

依家叫有齊腳 純粹想儲齊當圖鑑

1個鐘40分鐘 加埋啲零星換人 暫停 界開球 重播 l起碼兩個鐘

較low resolution 30fps 黎sim
其實電話唔會過熱

2018年踢左半季傑志
亞冠杯0入球個個

仲以為你講tour

新手記住刷pvp
每日上黎打一埸friendy pvp
有1000gp
唔扣合約

有無433有amf 想放古列治

乜原來要1個鐘40分鐘咁耐？
我通常個電話長期sim住

兔巴專心工作不知時日過

紅字真絲

好心k 社換張型仔啲嘅相啦 攪到我搵極都搵唔到佢 幾驚係我唔小心刪咗

未計續約扣錢
未計降留級

打場?

晏d先
ot完未番到屋企

你係絲?

打完比賽嘅gp 加上賣scout 夠續約了

同埋sim唔駛打superstars 正常勝率係高過你玩手動
萬一降留級應該都有8000/10000up gp

咪on9

lihkg 紅字係女user
藍字係男user

垃圾黎

咁karius呢

賣撚左

真定假呀

以前TOUR打super star
加埋save load大法
勝率有8-9成以上
最快星期一開始星期三已經打完果個星期tour五萬分
一場3000幾

同埋上兩星期刷完gp抽pool都仲有40萬gp剩低
人腳就算有新人都無經驗升
應該短時間內都懶得刷了

我抽完歐聯pool後有4.2m
抽legend pool前有4.9m gp

如果可以用4m gp買兔巴技術我可以以後都唔抽人
無技術比咩人我都係垃圾

爆肝都似
皮膚都唔好啦
我寧願課600蚊嗰pack

sim姐
㩒個制
又唔洗真係玩

我發現守6星上下移好過前後追波

要聽多啲何sir 支停插理論
打來回高速球

快攻速反擊空龍射中柱 究竟一日要中幾多次柱

隻oscar係咩玩法

想換son7

AGÜERO 勁唔勁

超勁 射波掛網

我都覺呢集成日中柱

第一抽中馬甸尼 之後1000金抽得邦路斯

依兩隻如何 六抽1黑5金

個個都中傳奇🍇🍇

我美斯次次背龍拎波都比人後面篤走
但佢身體平衡有成9x

究竟咩數值先影響背龍護波?
定係我個陣前鋒要換人?

依家係咪冇得刷錢喇？

Me 591918804

打CHAMPIGN退場唔計數, 要你真打

Added

好似又改近18咗

ios pvp

Invite me

你未accept frd

Ok now I invite u

銀波中MK

300 coins free!!!!
Change to japan vpn now and get it! Enjoy happy holidays!!

大手交易 再嚟？

wow try try sin

Bath，不了

射6中5入6粒 有烏龍

又多300

搞到想抽多次個垃圾pool

手機可以點轉

收手啦 而家課金留返值得抽嘅pool 抽 垃圾pool 抽嚟做咩

牛巴幾時用d coin

e隻好普通

點轉

阿狗想儲啫

ios dl
Ovpn搜尋器 同埋OpenVPN

用Ovpn搜尋器search 日本server
用OpenVPN開

an機有冇?

係 pvp now?

要問An 巴打

@Aristo
@動物傳心師

點填 唔識

試咗

dl Ovpn搜尋器先
然後選一個日本server
然後選複製至OpenVPN

其實依個唔係10am到4pm個補償咩

好似又係喎

用VPN拎左

打?

即係乜補償黎

包皮 定 羊好用 踢CF

1000coins 中toldo

2選1就包皮

用tunnel bear

5抽Gp all in
2抽coin
中左佢

即係你最開頭post嗰個
諗翻其實k社點會補償coins
最多咪10000gp

PvP

AN機 VPN

有個apps Tunnelbear
好方便，IOS同AN都有

btw
300金已袋，抽埋中古天樂

甘比亞素

Go
屙住屎一場

Gogo

唔好意思
日本仔送個300coins

令抽

再嚟

多謝

晏d先
岩岩我地踢得好保守

我不嬲保守 我啲球員狀態好差 睇得出你地都係

Today Control 99 day

辣殺

好耐無出現過0比0

咩都好啦

捕咗幾日都唔見有5*國米球探

有球中柱嬲 我成鬼日中柱 今日打第一場PVP 就中

好波呀

跟機一抽

an 機玩家已成功領取 多謝 btw 堅決唔抽呢個pool

抽一抽試下都有50coins淨
驚咩

阿朗 又表演

無想要嘅人 而且我波齡淺 啲傳奇球員 淨係識最出名嗰啲 呢個pool 一個都唔識
同埋留返啲金抽阿記球員

同我抽埸先

如果中柱就完美

ios pvp

634 449 237

iOS 032545997

Go

玩?

gogo

re ok?

唔記得換隊

33抽
475000gp
3500coins

2黑：
辛尼迪
阿古路

馬甸尼唔錯

新陣

33抽得一傳奇

唔知呢道嘅巴打仲記唔記得2017嗰陣有個pvp event排名
好似打到頭3000就送一個黑波
一直都希望k社可以搞返類似活動
點知成個2018都冇

點先可以好似樓有靚抽

iOS pvp 898230750

again?

失左兩下機
梅頓斯睇定傳中 包皮無力射俾龍
最尾沙拿仲衰 達Q

抽吧

added

果野以為你傳，原來係撻Q

其實係想射
但唔知點解射成咁

gg disconnected..

sor ar

Og 球

你隻 CB 好7

邊個黎

應該係koulibaily

last game?

有點lag

Ok

抽左150人，5黑（1傳）

差費南甸奴

巴打打埸?

好，
lag dog

先我陣
刷牙先

go
我叫UGG

輸球反擊

防反牙朗

Me think 有波比so9就起腳尻射應該入好多粒

牛佬 pvp

Go
一戰冇牛報

糕

CoLin gogo

麥巴比mvp

Who are u

追佢仲難過追女

me invite you la

Btw Ching 隻尼馬

9成9未整好個薯仔ser 而且未到2019年無係正常

GO? 我的人好ON9

邊隻傳奇？

辛尼迪

米蘭迷, 想追馬隊長

sad

Ddg上撚晒身

牙朗守到阿祖安奴半場1射換出

勤力既牙朗差d帶帽

唔知呀唔知呀唔想知呀

名副其實跑狗

符

屌又disconnect..

sorry

Nvm again

拉舒褔特
半埸換入帶帽
見你後防無氣追佢

ok

好多失誤, 封一半,唔封埋佢

btw 頭先神救

多一場?

要晏d

咁下次

kg哥上水未

here?

屌你隻so9 禁區起腳就入

係咁架啦

肥仔唔識跑淨係射波

btw 美斯最後果球咁都唔入 haha

聽晚再玩過 瞓先

屌 摩笛又中 美斯又中 成撚日中

深夜android 友誼場
019-263-949。 即開

go
加你先

好 即刻玩得

我叫ugg
go

輸左

勝負唔重要啦

點樣可以練猜波好啲
依家呢版好難爆人

巴打來唔來多場
整個防守戰術拍大巴試下

有無巴打陪我玩下

Ios 539761183

有冇兄弟知id被鎖定係咩事，game照玩到，但搞到唔敢課金抽阿祖

唔好意思呀巴打，頭先去左廁所
仲玩唔玩

ok 玩一兩場啦
差不多要訓了

防守原來係冇用既

我都玩一兩場拎獎勵收工

第一球你走甩左尼馬
d後衞掛住守 包皮 沙拿 史端寧
俾尼馬後上攝入

等等，唔知做乜入唔到game

好

ok now
試下連

係喔 仲要好易比你劏穿

巴打好尾機 喊左

玩多一場？我用利

又比巴打456

軒單刀都唔入
同現實一樣

抽咗咁多係咪真係0重覆（響今次150人抽入面）

依個世界仲有冇天理

都話唔重置就唔會重複

Cls

想問無論打sim或者刷關係咪都係用金波隊？
定係其實黑波隊都得？

個人喜好

想問個刷campaign discard 個方法係咪已經失效？
點解我每次discard都無計我輸，但係成就就有計我打過

k社改左而架discard =null 冇踢過，變相而架要刷足十鋪升班刷gp

呢個係咪施蒙尼？

Yes

哥狗個陣踢得好慢同悶

我都覺，轉施蒙尼好定提子教練好？

今集呢d位比到希古恩同so9轉到身=屈6星神鋒

識用一定用阿妓

提子個陣單防中
單防中我覺得好難用
用肥普好過

阿妓係433？

咁試下施蒙尼

4231

高普個陣都係悶
進攻好死，中間用唔到柱蠆基奧特
一定要3跑狗咁出

識玩一定用高普 one two就打穿 有後上

玩慣左442

2018課金特價果陣
8蚊可以買幾多coins？

上年238，有8000coins

去去 錢錢走

delph

施蒙尼好似ok，ts7x兩邊中場都識內切，再練下先

大戶

6星大巴
唔係我想打控球，係唔知點傳

咁我好睇啲

利申上網見到

巴打課左幾多

好喜歡他

點解我用完tunnelbear都攞唔到300金 利申ios玩家

轉去日本
Restart game

Reddit 仔
咁樣出高普個中場=0創造力
今年高普唔玩dmf
信我

中場擺多過2隻defensive player = 悶

好想要馬甸尼

課金吧

好想要古列治尼維持

無底深淵

好想要阿祖安奴

9折itunes 618+238+238+24

抽喇
儲埋咁多

中到想要既人？

咁今次個pool唔抵玩

黎緊歐洲legend pool

淨係打到反擊
陣地0威脅
利申試過同一條中場線

我堆coins 要維持3萬等R9

屌佢老母7千coin + 三十萬GP都出唔到列高巴
想棄驚了

今年主打陣地戰,由其6星
中場擺多2-3隻識傳波既好撚緊要

上年1隻想要既legend 都要12000coins 先穩中
25000coins 夠清pool

2019 傳統dmf猶如垃圾

上年一個pool得二百粒 今年下下都四百幾

中晒啦 堆傳奇 最想要阿祖 尼維特 j辛 同馬甸尼！！

今年dmf 要似佐真奴(指揮官）個類
擺隻kroos , hinderson, xhaka （靠山）
全能中場係尻尻地

有冇人冇新pescm 個球員style
指揮官個style 做咩撚

其實都係一堆辣殺
除非有愛

Dmf : hindserson 係好過馬迪
Matic 踢落完全唔似靠山
傳波又尻

係愛啦 唔係都唔抽

2020 reset會唔會暴動

今日6星，6場贏5場

2018 個傳奇安精換冇左
仲有隻日本傳狗都冇左

想睇

傳奇冇左係真係冇左
所以好撚擔心今年堆傳奇
一d都唔保值

代表啲咩

奧雲同rashford 2隻2揀1去升
正路奧雲係勁d
但應該要等feature 版rashford
佢實反cup奧雲

課金只係鏡中花，水中月

要留黎抽carlos cafu gerrard

今次萬一抽極都唔中洗凸左 下次就大獲

G8, scholes

牛ching好似冇G8 scholes?

洗大左...用緊白波打sim....
知道留班有幾錢未??希望唔好仲係10蚊.....

應該會有返1萬gp

level6
目前仍然升緊班
聽講高level (level 8以上?)留班降班起碼8000gp up

無得刷，呢個season已經無價值

唔刷冇錢抽就真係冇價值....

以前pvp 贏一場得3000
依家10場20000up，仲要可以sim
算係咁啦

依家學你用銀波win3場,轉白波

白波都廢事用
依家續約唔貴
平均一個level有15分左右
升級冇難度

罰球好好用

廿幾萬gp出列高巴 adriano higuain bonucci

試咗幾次都唔得 係咪新手冇 玩咗10日only

yes

有可能
300金係之前唔知乜嘅compensation黎
可能當時你仲未開始玩

想問下個開支點樣先上到去 抽左好多人但係唔夠開支放

教練有個開支數你睇 越大越好 完

是，佢寫補償

測試過2次食自己升lv 發現係唔會有任何加乘

10萬0黑

上黎打多d就無咁易俾人劏穿

抽到都好能難升

今集基本球員玩一陣就齊

全部都辣殺

打tour 打到想死

今集d球星無球味 單刀變能晒廢托

西瓜🍉恩

牛ching隻龍升成點

迪基亞30lv 喇

Kimmich 都49

打反擊 巴卡約高你衝上去炒兩球單刀想點

想升E隻代替ddg

阿妓個陣sims 都幾好睇d踢法

唔洗升
2018佢已經垃圾
去pesdb check
數值仲屎過隻隆馬

新手想問，控制 mon好辛苦
可唔可以用外接個 d藍牙手掣嚟打？
如果得，點 set掣？？

又抽垃圾

較左classic未?
之前有打開winning?

有DDG都唔用?

抽中M. DE LIGT
有排升

有，主要係左手十字掣好冇 feel

又係阿朗

原來我有十隻黑波龍門

想試下其他人

較移動，唔好用固定
會比較似以前既十字掣，我都適應左好耐先慣
慣左就會好鍾意，起碼唔會捽到手起簡，手機版既扭波技又易chok

咁係咪冇得外置手掣？？

有既，你買果d藍芽手掣都得

用到？

用到，不過反應會慢左

同一隻球員最好等升到最後2-3lv先食
一食就夠爆上去

50 kimmich 食lv1 變52

屌你老母 第6關 守到89 分鐘 電腦無啦啦中場一傳 前鋒控都唔控輕輕一chip 就死角收死alison on99

打tour 發現戴巴拿幾好用 用佢打中場啲走位傳波幾勁

4231用緊艾馬利，有國米個教練買，洗唔洗轉？

手機版其實點扭波 玩咗幾日都係彈彈波

電腦有屈機form
唔駛太認真

去youtube 搵下PES2018 mobile既片都岩用既

用classic操控，較移動十字掣
最簡單就chok前後，都會有花式，再配合十字掣兜圈

feature player 到底出唔出

請問首抽係咪得一開始揀抽前鋒/中場/後衛果3次?

唔洗擦，直接開

買
兩個唔同style
一個傳控
一個防反，前場空d

第1關1:0
第2關3:1

唔洗要黑/金波起手咩?

第1關save load 1次
第2關 比電腦入左粒，刪唔切 ，硬爆佢5星

而家太易抽
快手開局儲coins 抽feature player

有冇分打咩關最易儲coins?

我第一關輸一粒 第二關贏4粒

而家係冇一個任可以儲到coin

咁嘅人腳邊個教練啱啲？

搵個433 出哂三前鋒，451好難攻上去

有冇一開始個原裝教練？果個可以用好耐

呢隻game 2018 ， 2019 都係傳控教練勁過防反

傳控教練可以玩埋反擊
但防反教練踢控球會尻尻地

一開始都係4231 sosad 要買個433教練 哥狗嗰啲？

4231 其實玩頭鎚
但今集頭鎚底線出波要d技巧
要貼近條禁區線先出到過頭波用到頭鎚

4213 你用過就唔會番轉頭

呢隻點睇？451我都覺salah無乜參與進攻

4213 > 433 平排 >442> 4231 > 433 倒三角

Gp多用住先，呢隻反擊黎
你需要高普

Real Madrid ， Chelsea 433 反擊黎
唔夠高普好用

直塞吊高空波定傳球吊高空波？

Btw 巴打點防守

今集冇咩突出突練屈機

2018施蒙尼屈機
係因為兩條邊路識防守，兩隻防中又搶到波

2019 求其揀個順手既陣就夠
個個教練都差唔多尻尻地，睇玩家點發揮#O#xm

2018-2019 最平均既陣係4213 ：
反擊快WF 同amf 可以踢反擊
有頭鎚，CF 玩高佬或跑狗又得
有雙防中
4中堅又得（2019 擺閘都得，因為cron 已經冇頭鎚屈機）

頭鎚守唔到的暫時

施壓，用電腦同人爭頂=1:0
手動轉人同人爭頂，企錯位=1:0

要頂到波個企位要手動拉番去後少少，但根本冇時間比你咁做

由其入高速入攝個種（我試過sane ,dybala 都頂入好撚on9）
電腦用係bug
自己用永遠比電腦頂到

想問吓有咩正銀波要留，只記得poulsen

一堆辣殺

Online呢
手動的話防守會轉唔切人 大敗
自動的話起碼幫你轉人 但你好多時唔識跑啱方向 切換人timing好難跟

之前介紹左一推

級金級分

巴打依家新玩既話 抽完個三抽 就拎哂D GP 同coins去抽依家呢個box
刷到有legend先開波啦 起碼有隻勁野

刷阿祖

頂 早幾日有高普無買到

依家用緊祖記教練 有牙朗 lkk insigne 轉用路維 迪甘斯/阿記教練好唔好？想打反擊 吊高波

點樣練啲後生仔到LV75???
食人升得雞水咁多
派佢出場刷又升好少

抽完3抽 得100coins 冇gp

果3抽係咪要有黑先開?

新手一問 練人應該平均咁練 定專升一隻勁嘢?
我而家有lv28kdb lv22jesus 同lv24adriano 仲有隻未練過嘅dybala

銀色個樣古靈精怪既就留

睇你啦 最好有so9 或者messi 不過我依家覺得legends緊要d 難抽d

係

2018比perkerman 3跑狗防反雞姦得多

Musa Alan Vardy

左羊右華
左 奧巴美揚
右 華迪

哇konami我屌你老母伏撚到
抽咗勁多抽全部唔係銀就金，難得中一粒黑，屌你老母又重複

I know that feel

打左成粒鐘終場過到第六關

一抽中左黑波Matic

legends係黑波?

你抽左幾多

快d到下個pool ok？想allin了

2600金
十萬gp

中左幾多黑

食白果

Ios 042 799 272

legend list

box用gp抽最好
coins唔見洗, 最好用黎抽featured player

It’s too late

Added pvp now?

冇人答我

升爆Jesus 先

Again?

Okok

[UPDATE] Agent Issues
This is a follow-up announcement concerning the following issues:

1. An issue where the number of players obtained by an Agent was too large in relation to the amount of times the Agent was used.
2. An issue where obtained players were not listed in the players list in My Team.

Concerning issue 1:
An investigation revealed that this issue was occurring as a result of a bug and affected a number of users. Please note that you will be able to keep all players you obtained while the issue was occurring.

Concerning issue 2:
We are currently working hard to identify the users that were affected by this issue. Once this process has been completed, all myClub Coins and GP used to purchase the ‘Box Draw (LEGENDS: Italian Clubs)’ Agent between 08:00 and 12:30 (UTC) on 27/12/2018 will be refunded.
*We confirmed that the issue had been rectified as of 12:30 (UTC) on 27/12/2018, so any purchases made on or after this time are not eligible for a refund.

Once again, we would like to extend a sincere apology to all our users for any inconvenience caused.

我又係0800-1230 呢段時間抽既，係咪即係會賠返GP同金俾我

Adriano 體得69

Drink too much
SAD

added ios

是咪退返80萬gp比我

實測adriano 夠體力用

720190686

iOS pvp 007061757

無人同我go

我都希望頭寒輸半

禁區外爆射都算 dllm今次角球開出 條友禁區外窩利爆射穿過人牆 龍門左上死角 掛網波

Go ios 032545997

我果球小禁空龍咁都中柱

again？

爆左力 ag？

Yeahhhhhh
回水 回水
除褲呀

Added go

又單刀中柱

早知all in

姐係話會退還gp coins 但唔會攞返啲球員 你地係嗰段時間抽波有福了

如果唔係我講嘅咁 一定大把人DGLM

比你禁屌 大難不死 必有後福

一日中十次八次門柱好正常

我all 左成百萬gp 係咪真係有得退

係禁區禁屌到咁都唔入
btw c7成日80 分鐘後就爆seed

用落迪甘斯係好好多，玩施蒙尼唔撚識走位

球王朗

早就講過施蒙尼可以雪

again

係咪咁易中

Bicycle kick 絕殺

洗碗

係 我已經中柱中到化 試過中完左柱補射中右柱未 我試過幾次了

割禾青

平排442真係堅難用
即係以前拖丹個陣

巴打抽埸?

好！你開吧

岩啦大陸狗
課多d

等陣
打過tour 未完埸

攞咩翻球員
我已經要咗黎以三換一

問題係 使唔使report翻抽咗幾多先
如果唔係的話 有排退囉 勁撚多人一出即狂抽

727-796-140
預咗俾人炒 友誼第一
有冇人join

ok了
go

柱男

94射術(單刀射龍門)

現實中我都係處男

巴打你又係

同我打場友誼波幫你破

R. LUKAKU 身體碰撞:96 (一野比D矮仔撞到仆街)

狂守奧巴

我an機

請問r.gullit勁唔勁 新手岩岩抽中

全能到仆街

但我一開始揀左433陣教練 冇佢AMF位點算?

咁咪cmf / ss

好 唔該曬

打前鋒都得
中場
中堅都打得

再黎?

媽丫

你轉左陣?

之前好似唔係依隊

要等陣

再黎

要等陣 開左tour好快

想問依家刷campaign定tour好？

棄驚保平安

okay了
go

尼維特打cmf幾好，夠氣，有幾招遠射技

一人一場haha

穩守成功

一陣再玩, bath sin

ios 727-796-140

Fdly one match

你第一球走甩左尼馬

牛佬去左邊

屌你老母 巴神怒抽死角比個金波龍接到實

442 斯蒙尼唔係想像中咁差
等我練下先

有幾個問題想問下

1：低空傳球宜家點chok，我點拉傳波制都係傳啲高波

2：點可以推到波，宜家成日都推唔到個波，啲人根本跑唔到最快

3：點樣先好似電腦咁下下原地抽死角

664943454

An pvp

人呢？

1.要貼近禁區線
2. 劃方向鍵一方
3.用so9, 希古恩

Ios 032545997

Tour 6星 如果你帶波企係對面角球旗附近 AI唔會tackle你
試左幾次先入1球 再企係度掛機到完場

唯一缺點係個補時唔會完 要手動完場

正啵 咁我場場和波算啦 好過打到精神緊張 手部 繃緊

示意圖

魔性盡現

連美斯 同 華西呢

華西勁野

未抽到
努力3換1

玩場？

用迪甘斯定等買高普好？用緊艾馬利，黑波得沙拿同沙域

go?

約續都無錢了

沙拿 沙域就買高普啦

用coin 續

好 咁慢慢等 想請問係咪每日刷新一次？

想知點解意假pool無巴迪高

無電 不了

請問D CONIS同GP 係咪用曬黎抽leagues??

呢招掂喔
佢又真係un un腳唔搶我波
終於過到第六關 感謝巴打

開頭刷完開波 之後就留gp 同coins

抽人用gp 抽好喇 d coins 可以留低第時有勁 featured players 用
同埋記得留gp續約

E+果個leagues 唔洗抽?

請問抽E+個leagues定係featured players好?

我自己既話 淨係會係依家個box 開頭首抽刷隻legend 之後就抽多幾野砌夠1x隻球員 就收手 呢個box銀波好多
班日本仔featured player我都一樣無抽過 得d勁d既

OK 唔該巴打

想問iOS 轉左去android 冇曬啲金幣，轉返去ios會唔會有返？

會 之前又巴打講過

係咪因爲個抽的人數大過pool原定人數450？

上次9up個pool出錯退錢，點知真係

唔識用

有無手足用過 好用嗎

442最強係迪甘斯

金波可以三換一，請問有邊隻推介？

韋輸亞,張伯倫 in阿we trust

岩先課左238 中佢同托度 停手先
費時沉船
Btw佢full lv得68體仲少過美斯

孫興民
亞洲第1

進攻form

企係度踢
唔駛跑

433正前用邊個好
同埋個陣冇AMF用 用唔用迪布尼打cm好

仲有右閘想問用甘美治好定CAFU好

尼馬 奧雲 沙拿
古天樂 差D 基7

想買 已有迪甘斯

差d係邊個

奧雲skill move係0 佢又唔岀特訓定唔知咩加技能

鈎二嫂果位前鋒

K社驚多一事不如少一事，你睇個PvP event都未出到就知

升緊華D
發現仲係好快 攝入好勁
半埸換入俾大家嘆下

今晚用斯蒙尼同你玩

仲有冇得變勁d
係唔知點解後防咁高數值都成日失on9波

你an定ios阿
打幾埸就會變勁

數值不是全部

你換走Psg隻中堅先啦

用varane啦
速度型中堅

抽唔到呀

羅馬隻中堅都得，好快

射門力量99

ios 聽日上黎約戰 今日唔得

羅馬個隻平時淨係拉膠紅左先用 原來勁人黎

ios大把人玩
你同三大聖獸打啦
實學到野

加定我
我開IOS個帳同你玩玩
965274103

右閘cafu定甘美治好？

加左
925184028

哥帥係咪暫時最好用？
定等個4231好？

哥狗中間會塞車 又唔識走位

有無巴打同我玩場 未上黎玩過 玩親LV6都輸

課埋呢次金唔課

an 定 ios?

打緊活動 等我打埋先

咁有咩好介紹？

聽住先

得叫我